屌陳雲鬧成立臨時政府的人 立即入黎同香港唯一的國師道歉

你班小學雞我唔知你係共諜定弱智
你一成立臨時政府
全世界立即唔理你
連美國共和黨都警告你班傻鳩唔好亂黎
否則法案分分鐘過唔到
而家人地當篇臨時政府宣言係共諜所為就算左件事
你地再唔醒水 繼續自把自為
你等住連唯一機會都失去
成日話攬炒
你而家仲出黎打係因為覺得仲有機會呀嘛
而唔係出黎為左死
為左死的話你不如唔好出

而全香港除左陳雲
邊個夠膽係咁的時世點醒你班傻仔？
邊個軍師有陳雲咁的頭腦同國際眼光仲有唔撚驚俾你地班傻仔屌的膽量？
琴日你地班on9仲屌陳雲話外國會支持你臨時政府
美國會好buy又乜又柒
今日世界大佬立即大大巴車落你地到

入黎面對

成立臨時政府唔係唔得，但唔係而家

時機唔啱

香港變成咁既境地，就係智者得唔到相信。

忍一忍啦大家

邊個短期內再提成立
就係鬼

陳雲風火輪真係好中,
一時話佢係痴線佬, 一時話佢其實講得有道理

因為香港人驕傲又冇自信
只可以烏合之眾咁跟風

好多人都急功近利
見之前下下都endgame就知
但呢個係一場長期戰

推！

陳雲嘅言論只要唔用陳雲個名講，就會有好多正評

我覺得係政治智慧不足，太意氣用事。

自己醒水啦 有啲嘢唔可以講出口

唯一國師係咪即係大台

你想成立？
得呀
你普選後再過幾半世紀穩定左咪得囉

連登仔係咁弱智
你以為美國1776宣佈獨立宣言就馬上獨立咩？
之後獨立戰爭美國陣亡左幾萬人
法國有法國 西班牙支持之下同英國開戰

你讀完個宣言咩用處都無 除左係自high
咁我不如係屋企張床宣佈獨立算啦

尋晚仲見到有人話要立即討論臨時政府
今日班on 9已經潛水

推

佢做到大台香港建左國啦
你地有邊次肯聽陳雲講

琴晚陳雲鬧得我好啱

真係弱智學人成立臨時政府，柒出國際，你拎住水猴通就想成立政府？

推

前大學教授：短期運動方向

陳雲：名臣翁同龢曾作對聯：「每臨大事有靜氣，不信今時無古賢。」各位參詳。

越是遇到驚天動地的大事、險事，越能心靜如水，處變不驚，從容應對。通俗的說就是遇到事情，要沉的住氣，不要慌張，這樣才能更好的抓到問題的根本，從而解決問題。

語氣可唔可以好d？？
唔係個個都跟得貼
一句唔認同你就係鬼
唔認同咪慢慢傾囉

sorry

美國共和黨當你地係鬼係共諜
你地咁的行為係咪應該檢討下

Push

咁多啖屎，間唔中入面有粒豆

收嗲啦

不要獨立 要守護中英聯合聲明下一國兩制高度自治
10.6的反惡法大遊行

國你老母師
走啦

國師

唔好自亂陣腳，focus返五大訴求先，人權法既事確定落嚟先決定下步啦，依家好亂，唔好搞到外國都唔幫唔出聲。

好惡啊陳雲黨

唔贊成獨你同我講佢係國師？
你條撚屌
佢依家表明心聲要向主子低頭乍

你道歉未呀仆街

我已經講撚左好多次
美國係侵當選已有人想獨立
所以一講想獨立就奶野

香港連族群意識共抗黑警先係呢幾個月的事

仲小學雞到話人態度差
自己反省下呢幾個月做錯左幾多野

港獨撚只為自己，絕唔係為整個香港著想。

含撚啦
佢自己旗下既香港獨立黨講乜野？

［云伯信徒講兩句］香港獨立黨出聲明 反對美國通過香港民主及人權法

佢既打手日日係連登叫獨立
當人唔知？
仲要嫁禍連登？

On9，仲陳雲。。。

死開啦熱狗，共產黨第五梯隊

哦
陳雲同美國共和黨都係共產黨第五梯隊
咁你要唔要去燒美國旗

幫推

臨時政府唔係時間搞，但陳云根絕對係垃圾。

關陳雲叉事呀
冇人理你呀
你叫人唔好舉美國旗
話會激嬲美國
而家進展成點呀？

成立都唔係問題，邊個做政府首長，十一哥？

希望大家快D訓醒順便跟隨一下國師
唔好比共諜煽動得太嚴重

通街都係處你答我啦
你邊個美國朋友好反感香港人舉美旗呀
洗唔洗我幫你再推下post鞭屍

睇下依個通街都係處根本就係共諜

笑撚死當自己ca咩
Endgame

鞭屍傳送門

條陳雲擺明好古怪

屌你，冷處理單野啊

陳雲：唱港獨歌？成立香港臨時政府？我一早反對，泛民偽港獨當用各位污言穢語罵我八年。今日，美國共和黨海外分部的發言人Solomon Yue 正式提出警告，要香港人集中維護自治，爭取普選，這樣才可以保護勇武青年（他用brave youth）。香港人宣布成立臨時政府，是給予解放軍完美理由，入香港來血腥鎮壓。
昨日泛民在十幾個商場做的《成立臨時政府宣言》，Solomon Yue說是十分危險之舉，會誤導美國議會認為香港有分離主義運動，妨礙《香港人權及民主法案》，也令共產黨可以大力鎮壓香港民運，甚至出兵鎮壓。之前泛民在商場鼓吹的港獨歌，正是《成立臨時政府宣言》的先聲，唱下唱下，香港人就被泛民這群暗共引了入局，出賣香港的自治及普選。
陳雲認為，美國目前仍然是與中國維持《上海公報》的一個中國原則，美國會致力保衛台灣，近年也致力增強香港的實然主權地位，但香港人必須認識中美關係的限制，如果香港人一旦被泛民或中共誤導，走向港獨的行動，例如今次民眾在各大商場宣布成立臨時政府是行動來的！美方對此無能為力，愛莫能助，而反對《香港人權及民主法案》的某些美國議員及中共的遊說力量，將有位可入，認為美國立法幫助香港會引起香港的分離主義武裝鬥爭，摧毀香港的國際金融城市地位。
我老實預告各位，大錯已經鑄成！一旦美國立法成功，如果習近平不屈服，中共可以用香港人已經宣告成立臨時政府來抵制香港普選的，中共有證有據反對立法會在2020年普選！
（按：大家不要忘記，香港普選如要順利和維持中港和諧，是要人大決議來通過的。當然依照我的法理，在惡劣的時候，香港可以單方面內部立法來決定普選制度，我遲些會展開計劃。）

前大學教授

一切都要等法案過左先做下一步

唔使又拉開話題啦
舉美國旗係啱，我睇錯

云伯用衛星page想阻人權法過
搞獨立
依家想割蓆？
仲要屈埋連登？
以為冇人知？

嗰啲人全部屌飯民屌到儍

因人廢言
唔爭氣用人地啲嘢

咪撚推呀，到今時今日都仲信熱狗？

擺明玩分化，回想過去三個月，如果我地跟你班熱狗既方法去做，我地一早輸撚左啦

事實勝於雄辯，請收皮

樓主cut左陳雲兩隻字就會好多人buy你

你講依d把撚？
俾證據黎丫
今時今日流水社運 冇大台 不受傷不被捕 打左膠 依d理論
全部係熱狗同陳雲當年口號同主張
你又要跟？
事實勝於雄辯喎

連登太多對人唔對事既智障及打手

你有咩證據話人衛星page on99
俾人名同相證明係陳雲開

收皮啦垃圾

臨時議會要搞得成，最大因素係要有大眾認受性同大眾一同實行/擁護。
香港現今情況擺明係不可行，我當你成立完，立埋法，邊個會理你？只會變左一班小圈子圍威喂，圍爐野黎

你隻5毛露曬底仲好意思做打手

好多人因人廢言係真
我之前出尋人post
個個「P牌又尋人帶風向」
我叫我個甩P friend 出返同一幅圖
上咗熱門

柒左就收皮啦，臨時政府

洗撚講咁遠，返去睇吓中華民國話建國之後重打幾耐先真正攪掂，中共直頭現在重未掂。

正解，五大訴求都未攪掂

你覺得你屈我毛會有人信咩
隨便繼續啦

你個叫人唔好舉美國國旗post就係證據
我洗浪費時間同你隻共狗證明？

因人廢言做乜鳩？
連美國議員都不惜降低自己level開聲叫住你地停止臨時政府 專注返五大訴求
美國已經幫我地兜到好盡

其實成立左 中國可以名正言順入兵攻打香港
而唔係平息暴亂咁簡單

1. 咁叫睇錯
睇錯等於共諜？
2. 咁哩啲？
支持過送中法、dq點計？

嗰page係佢弟子做秘書長
雖然表面扮反咗面

得啦，收皮啦錄音機共狗
你都唔止一次“睇錯”架啦，仲扮

先五大訴求

嗰秘書長馬俊朗係佢弟子

無point就人身攻擊因人廢言？

係得你呢d共狗先會覺得美國政客會比一個po fake, 而唔係收足料

同共狗唔洗講道理
要講都係同知書識禮者講
而唔係五毛

都係嗰句
陳雲話1+1=2的話
連登就會憑空出現一堆諾貝爾獎級數既數學家

我地亂撚左中共就贏

佢唔抵得姐

陳雲係同美國佬思維同步率高嘅

等多陣 睇佢國會同senate 係咪真係過到法案，先再行下一步 。

兒登仔：Solomon Yue 係共諜

最大獲係你攪亂歐美，攪掂五大訴求先講

尋日已經叫班友冷靜啲

根本未成氣候去獨立

見到自己人俾槍射
警黑合作
林鄭破壞法制
大家可以嬲
但唔可以失去冷靜

佢咩國啊
道條毛
憑咩叫國師
香港依家咩國啊
你同我講國師
佢係中國國師你唔撚拆佢台？
你冇撚嘢啊

試下用馬雲

全民議政會好聽好多
臨時政府

佢自己本人接受訪問都講咗啦， 佢唔扮痴線佬邊有人理佢

香港係個譁眾取寵嘅地方唔夠entertainment撚有人理你咩

陳暈？ 收皮啦

push

Sad but true

拉

仲講陳雲既都係仆街

陳雲同Solomon yue講同一句野

陳雲比人屌
solomon大量正皮

香港人係得呢D質素

出面仲有仆街打手話Solomon 俾陳雲誤導
屌你老母啦
Twitter 幾千條留言
人地剩係揀反臨時政府果條黎回覆
你估人地好似你班弱智咁

我都屌尻班友搞臨時政府宣言
我係咪又係國師？云粉唔好以為佢地諗到既野其他人諗唔到la

不好意思

佢都on99
獨立宣言關飯民撚事

前大學教授: 4000+正皮
陳雲: 痴線佬未食藥 $#@%...

冷處理ok

本身13州各自有議會+民兵先有條件搞獨立
香港? 乜野都冇

認真時認真

agger

b

其實唔識政治唔緊要
好好學習政治 再參與政治
唔好因一時衝動同無知 斷送香港前途
我仲想贏架

咁又唔駛吹到陳雲咁神條友都係一時時正常

唔通Solomon yue 都係熱青城

真係見過有人係solomon post入面話係熱狗

熱普城=共諜
陳雲之前鬧國歌添
而家何妖咪又係跟風

佢搞笑咋？

屌你老母，你果首閪歌僭越上帝呀

先奪權
先穩固香港民族意識
係有實權同群族精神獨立既情況下再考慮下一步

何妖係欣賞首歌 攞嚟二創

又討論

自己參詳下臨時政府係應該幾時成立
一係就武裝開戰 一係就公投獨立
唔係乜都未搞就宣戰呀大佬

連登大量泛民打手
佢地一見到陳雲兩隻字就即刻盲反
正一垃撚圾

陳雲與天地同在

有食藥個時係

熱狗仔咩都唔識做
有既剩係想上黎吹奏位國c

國師唔國師唔係問題，係唔好因人廢言姐，事實係好多野陳雲一講你班友就陳雲不了，有無試過諗清楚利弊先？舉美國旗係咁，所謂臨時宣言又係咁。最唔明係你班友可以同gphone hocc道歉都仲屌緊陳雲，我心諗無撚野

no one cares what Chin Wan says; we do only care what Solomon Yue says

推
前大學教授：短期運動方向

搞到solomon yue好似大台咁佢唔鍾意但美國有其他政客覺得ok喎

老實講 就算梁天琦要淘寶老人跪響佢面前叩頭道歉佢都受得起

Well, at least Wan Chin is the only one who reminded Hongkongers that the so-called "provisional government" is a CCP's trap several hours before Solomon Yue voiced his concerns.

（香港告急）港府利用緊急法催生香港臨時政府，中共想借此理由出兵鎮壓。

中共可以借機會將香港大洗牌，出得兵即係習大大意旨，借此剷除佢自己黨內威脅。 如果佢真係出兵，國際社會唯一可應對方法，就係已成為國際法既中英聯合聲明黎對中共作出制裁。 因為香港臨時政府既出現係對中英聯合聲明裏面既香港高度自治作出捍衛，制裁方法包括經濟制裁，科技封鎖、石油禁運等。 （以上我係從江峰漫談抄錄落黎，詳細可以睇番佢視頻，佢分析得唔錯。唔想全段視頻睇哂可以從21:00開始睇 👇🏻）

大哥，國師是對的。

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

陳云根尻屌gphone 濫炒巴 梁天琦有冇道歉？
佢又有冇為佢叫人唔好反逃犯條例既言論道歉？

濫炒巴?? 幾時有鬧過佢? 唔好屈得就屈

啱啱識咗個女仔，同佢直接講：我想屌妳

VS

花言巧語扮曬同佢情投意合然後上距屋企整電腦，然後……

終極目標一樣，但成功率邊樣高啲？

國師又中
多謝老師

唔參加人哋個集會就等於鬧佢哋

你解釋下邊個係賊？

其實佢依D所謂道理明眼人都睇到
係D傻仔叫極唔聽自己落場玩膠

認同，至少唔係而家

其實連5大訴求都未得
港人自港都未得

臨時政府唔係唔想 只係走得太前

走得太前就會被世界唾棄

巴塞就係例子

支持國師

應咗人地問你點解條禿驢鬧人係賊未呀柒頭

陳雲鬧得好

係有人留言 同所羅門講話係鬼做嘅

講果個係乜水 呢點唔重要？

就算你唔鍾意陳雲都好，我求下你唔好當佢係白痴， 佢建構本土運動嘅論述基礎係功不可沒嘅事實

'講真，名義上獨唔獨立真係唔太重要，最重要係有無足夠武裝力量保護香港人。名義上一國兩制，但有自己組織嘅武裝團體；名義上獨立，但無一支為香港服務嘅武裝團體 — — 我會揀前者。但個問題就係，如果你已經有自己嘅武裝團體，咁實際上你已經同獨立無分別。
武力 — — 民兵制度、軍隊、槍權 — — 比獨唔獨立更重要。'

成立臨時政府條件
第一你要有國際認受性
第二有足夠既政府人員倒戈
第三有人做臨時總統(邊個會認投?)

唔係亂咁出份宣言就係, 咪on9

有無咁多熱狗呀連登

人地當然咁講啦
個臨時政府係咩架構唔講，有咩預期唔講
咁人地一定話唔好架

大佬臨時政府都有好幾種架
唔好一野ban哂好無

咁鬼叫你呢個時候戇鳩鳩未達到五大訴求，就已經寫埋臨時政府宣言， 結果令呢場運動變成名副其實嘅港獨

拿先聲明
份宣言唔係我寫既不過樂見
衰左都有投石問路既作用

即使係港獨，又如何？
陳雲咪一樣話自己先係貨真價實既港獨

之前青政民族黨本民前出去外國見人時
陳雲仲要酸哂咁話：即係美國總統請我，我都要諗下先

無人on9得過人信陳雲

我唔理你國唔國師先
美國議員講明 你嗌成立臨時政府 會影響人權法既通過
你要搞 得 但要等美國啲對香港法案完全失敗咗先
又或者你覺得淨靠香港人個影響力可以大過美國 咁我都會支持你既
手足 三思而後行

真，歷史上冇乜革命可以短期成功

個人正評啲人去哂邊呀?

公開出多份聲明反對成立臨時政府，指係警察抹黑 OK？

今次認同國師，推

永續基本法

有食藥！